19歲中大女生校園墮樓 自行報警求救

沙田中文大學女生企圖自殺。一名姓李(19歲)少女，今日(19日)凌晨4時許，由山村徑蒙民偉樓天台墮下，飛墮一層樓至對下平台，女生受傷仍然清醒，自行報警求助。消防員到場將她救下，交由救護車送院急救，現時情況穩定。警員在現場調查，相信事主於天台墮下，現場檢獲一封遺書，初步相信事主因生活問題及學業困擾，警方正聯同校方跟進調查。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」

睇完人生走馬燈就唔想死

自行報警求助

飛墮一層樓至對下平台

...一層樓...

大學生咁撚戇鳩

喂 我想報警呀 我啱啱跳左樓呀

嚇撚死999接線生以為陰間電話

遺書都準備埋，但跳一層樓